**História da Empresa**

Nome da empresa: TechNova Solutions
Ano de fundação: 2010

A TechNova Solutions foi fundada em 2010 por um grupo de engenheiros apaixonados por tecnologia e inovação. Inicialmente focada em consultoria de software, a empresa expandiu suas operações para o desenvolvimento de soluções de inteligência artificial e análise de dados. Hoje, a TechNova é reconhecida por oferecer produtos inovadores e serviços personalizados para empresas de diversos setores.

**Funcionários e Cargos**

- Lucas Ferreira - CEO
- Mariana Silva - Diretora de Tecnologia
- Eduardo Costa - Gerente de Desenvolvimento
- Carla Mendes - Cientista de Dados
- Rafael Souza - Engenheiro de Software
- Juliana Martins - Analista de Marketing
- Pedro Almeida - Especialista em IA
- Bianca Rocha - Coordenadora de RH

**Produtos e Serviços**

1. **NovaAI Chatbot** - Assistente virtual inteligente para empresas.
2. **TechNova Analytics** - Plataforma de análise de dados para tomada de decisão.
3. **CyberShield** - Solução de segurança cibernética baseada em IA.
4. **SmartVision** - Tecnologia de reconhecimento de imagens para indústrias.
5. **AutomateX** - Ferramenta de automação de processos empresariais.

**Perguntas Frequentes (FAQs)**

Q: O que a TechNova Solutions faz?
A: A TechNova Solutions desenvolve soluções tecnológicas inovadoras, incluindo IA, análise de dados e segurança cibernética.

Q: Onde fica a sede da empresa?
A: Nossa sede está localizada em São Paulo, Brasil.

Q: Quais são os principais produtos da empresa?
A: Entre nossos principais produtos estão o NovaAI Chatbot, TechNova Analytics, CyberShield, SmartVision e AutomateX.

Q: Como posso entrar em contato com a TechNova?
A: Você pode entrar em contato pelo nosso site oficial ou pelo e-mail contato@technova.com.

Q: A TechNova oferece suporte para empresas?
A: Sim! Oferecemos suporte personalizado para ajudar as empresas a implementarem nossas soluções de forma eficiente.

Q: Quais são as áreas de atuação da TechNova?
A: Atendemos setores como financeiro, saúde, varejo, indústria e tecnologia.

Q: A TechNova trabalha com projetos personalizados?
A: Sim, desenvolvemos soluções sob medida de acordo com as necessidades de cada cliente.

Q: Qual é a política de privacidade da empresa?
A: Priorizamos a segurança e privacidade dos dados de nossos clientes. Nossa política de privacidade pode ser acessada no site oficial.